一個中學老師由畢業做到退休大約有幾錢？

如題

老強都幾百萬

文憑老師做一世散仔同碩士級升到做校長可以差幾倍

而家唔升職GM頂薪7皮

當最普通果班老師

SGM八皮半
CM頂薪就四萬幾
校長頂13萬

個個洗費唔同點計呀
想知你上網睇月入自己計啦

今日計學位教師起薪3皮頂薪7皮呀

官中嗰啲公務員(教育主任職系)仲要袋埋公務員福利
咪話唔和味

點先升到SGM

70歲退休？

屌你老未 原來教畜唔升職都袋7皮

識上連登問唔識上網搵？

條氣唔順你都可以入黎ga，點解要咁講野呀，三唔識七屌哂所有教師係教畜，因為你冇料呀嘛

年資，經驗，關係
不過人工多過gm少少，野就做多幾倍
老seafood送都唔做

巴打教咩

之前有個話佢去到60歲便有2千萬

我見以前個中學老師好似好巴閉咁 原來佢做一世都冇我咁多錢
利申家族生意

老師翻工=休息加屌人

冇料就去做教畜啦 hea下hea下輕輕鬆鬆袋幾皮
成班都垃撚圾

你做過未先，點解我識新入職嗰班都hku/cu grad既

我唔係教師，但屋企人係，外行人睇上去就舒服，有身邊人做就明白有幾辛苦，特別係班新仔。

我見習近平好似好撚把炮咁，原來月薪仲低過我，得唔一萬頭人仔

拿拿聲考AEO轉去官立啦
我以前做過官中TA，睇見班老師真係...
尤其係立志唔升職嗰啲，好似嘆世界咁

講中學，今年開始全面學位化
GM起薪pt 17 33k，每年跳1pt，16年後頂薪pt 33 70k

如果成世都唔升，做死GM：
新人23歲入行，即係大約40歲開始就拎70k，拎20年到60歲退休

其實老師最和味係教師公積金，15年年資以上，政府供15%，基金每年保證5%回報，有時仲會有bonus (最好試過10%)
你諗下臨退休果班人，舊公積金會碌到幾大，有同事話有個前輩臨退休果年出左10% bonus，一下多左百幾萬